# チームラボ選考課題

## 修正内容

- [activity]テーブルからデータを取得する際にユーザごとの閲覧数、氏名を取得するように修正
- [page]と[activity]を紐づける際の処理をループからマップに変更
- [page]検索結果後のリフレクションが遅かったのでコンストラクタで明示的に実装
- Java起動時のメモリを追加設定
- MySQLのクエリキャッシュを追加設定
- MySQLのデータバッファサイズを追加設定
- [page].[title]にインデックスを追加
- [activity].[user_id]、[page_id]にインデックスを追加